連鎖餐廳既黃藍問題

假設地圖話一間分店係藍，而老細本身冇出聲，咁大家通常會只罷食呢間分店，定係全部都罷哂?

黃店一定係優先架啦

有D係加盟店, 會出現咁既情況
所以黃既分店會幫襯...

果D真連鎖店幾乎藍無乜好講, 主要睇佢集團